\addtotextpreliminarycontent{\lang{Approval Sheet}{Folha de Aprovação}}

\begin{folhadeaprovacao}

    \begin{center}
        {\imprimirautor}

        \vspace{1em}
        {\ABNTEXchapterfont\bfseries\MakeUppercase{\imprimirtitulo}%
        \ifnotempty{\imprimirsubtitulo}{: \imprimirsubtitulo}}

        \vspace{2em}
        \begin{minipage}{\textwidth}
            \lang{
                This \imprimirtipotrabalho~was presented to obtain the degree of \imprimirformacao%
                \ifnotempty{\imprimirarea}{, in the area of \imprimirarea} in the course \imprimirprograma.%
                Approved on \imprimirdata.
            }{
                Este(a) \imprimirtipotrabalho~foi apresentado(a) para obtenção do título de \imprimirformacao%
                \ifnotempty{\imprimirarea}{, na área de concentração de \imprimirarea} no curso de \imprimirprograma.%
                Aprovado em \imprimirdata.
            }
        \end{minipage}
    \end{center}

    \vspace{2em}

    % Only show if coordinator is different from advisor
    \ifthenelse{\equal{\imprimircoordenador}{\imprimirorientador}}{}{%
        \assinatura{
            \textbf{\imprimircoordenador} \\
            \lang{Supervisor professor}{Professor responsável pelo trabalho}
        }
    }

    \assinatura{
        \textbf{\imprimirorientador} \\
        \imprimirorientadorRotulo
    }

    \ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
        \assinatura{
            \textbf{\imprimircoorientador} \\
            \imprimircoorientadorRotulo
        }
    }

\end{folhadeaprovacao}
\vspace*{1cm}
\noindent
{\Large\bfseries Avaliação da Proposta de TCC\par}
\vspace{0.5cm}

\small
\noindent
\textbf{Instruções para preenchimento pelo \underline{orientador do trabalho}:}\\
Para cada critério avaliado, assinale um X na coluna “Sim” apenas se considerado aprovado.
Caso contrário, indique as alterações necessárias na coluna “Observação”.

\vspace{0.5cm}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{0.45\textwidth}|
                                >{\centering\arraybackslash}p{0.07\textwidth}|
                                >{\centering\arraybackslash}p{0.07\textwidth}|
                                >{\centering\arraybackslash}p{0.07\textwidth}|
                                >{\centering\arraybackslash}p{0.07\textwidth}|
                                X|}
  \hline
  \textbf{Critérios} & \textbf{Sim} & \textbf{Parcial} & \textbf{Não} & \textbf{N/A} & \textbf{Observação} \\
  \hline
  1. O trabalho é adequado para um TCC no CCO/SIN (relevância / abrangência)? & & & & & \\
  \hline
  2. O título do trabalho é adequado? & & & & & \\
  \hline
  3. O tema de pesquisa está claramente descrito? & & & & & \\
  \hline
  4. O problema/hipóteses estão identificados? & & & & & \\
  \hline
  5. A relevância da pesquisa é justificada? & & & & & \\
  \hline
  6. Os objetivos descrevem claramente o que se pretende alcançar? & & & & & \\
  \hline
  7. O método proposto é adequado aos objetivos? & & & & & \\
  \hline
  8. O cronograma é coerente? & & & & & \\
  \hline
  9. Custos identificados (se houver) e financiamento previstos? & & & & & \\
  \hline
  10. Todas as pessoas envolvidas foram identificadas? & & & & & \\
  \hline
  11. Formas de comunicação definidas? & & & & & \\
  \hline
  12. Riscos potenciais identificados? & & & & & \\
  \hline
  13. Caso envolva software/empresa, há declaração (Anexo 3) de ciência? & & & & & \\
  \hline
\end{tabularx}

\vspace{1cm}

% Avaliação final
\noindent
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
  \hline
  \textbf{Avaliação Final} & $\Box$ Aprovado \quad\quad $\Box$ Não Aprovado \\
  \hline
  \textbf{Professor Responsável} & (Nome)\hfill(Data)\hfill(Assinatura) \\
  \hline
  \textbf{Orientador Externo (se houver)} & (Nome)\hfill(Data)\hfill(Assinatura) \\
  \hline
\end{tabularx}
